有冇巴絲以前同女朋友都係第一次一齊破處

果陣時大家都手忙腳亂，喺零經驗之下共同摸索，諗起都覺得好回味。可惜，佢已經係ex

雞

希望你仆街啦

我第二次破處